# 目前第三方监控系统进展   
1. "安装zabbix并熟悉zabbix环境"
2. "模拟邮件预警"  
3. "了解ansible自动化部署方案" 

# kafka监控及加强
本周任务:熟悉kafka配置，实现kafka自动部署，初步实现kafka监控  

# spark一些问题汇总  
1. "见spark问题集"  
2. "spark 计算程序当前问题"，MongoSpark driver需要优化  

# 4、跟weixin_article表有关的问题  
